你地同女朋友一齊耐左 開始冇話題點算

冇話題到有時覆都唔想覆 太悶 毫無營養
日日例排講 早晨 上堂啦 落堂啦 食左咩 做緊咩 早抖
如果仲要long d都真係幾慘 facetime/skype 開住cam但咩都唔講 各有各做自己嘢

玩sm 可保命

屌你老母

有咪關係

一齊煲一套劇
睇下搞笑片
去旅行

lm 學野

冇話題都好好 平時係屋企攬住做自己野

睇錯一齊射左

我出番去先

搵SP可保命

唔會架喎
天南地北乜都吹得
講下人性, 社會, 經濟, 時事
9up又得搞gag亦得
係你同你女朋友唔擅長搵話題咋下話

唔係個個同居/比上對方屋企呢

新鮮感喱樣嘢 可能一開始都會9up下嘅
講喱幾樣仲死 港女彩你都傻

ok

咁都可以出去搵個地方食下野坐下 其實真係唔會無限話題 有野講自然會講 拍得耐咩都講撚曬啦 唔講野都可以Keep到

利申: 3年就咁

屌緊你條女
好緊

咁你要搵個港女做女朋友冇計
小弟咁多次都冇呢個問題

飛

我份人好鐘意搵鳩野笑下玩下，應該冇咁快悶

可惜

分得

你做我條女ok?

我意思係有幾多女仔會肯同你講喱d嘢 100可能先得幾個 我本身都唔叫多嘢講 我驚同左佢一齊之後好快就散 仲要long d

加油

之憎 做緊咩 問埋d on9問題
冇話題咪唔好搵大家住囉 有野講先講囉
小朋友先會咁

要養我

掛住你闢心下得唔得先

easy啦 包起你

講下你今日做過d咩囉，就算係好平凡既一日都同佢講下
或者可以一齊打下d on9手機 game

有女朋友

但唔想同你long d

一齊耐左 就算唔講嘢都好自在 無咩問題

所謂耐左係幾耐先.....
而家我同男朋友會互send連登搞笑post，
又會講下今日新聞有咩，講下碌ig/fb見到乜野
有時真係天文地理都講一餐.....有次無聊到講一個島係點誕生

單身狗耐左，好耐冇同人講過野點算

我同男朋友乜都講 天文地理時事都討論，但次次都講到世界大戰咁同嗌交冇分別 咁又點睇？

利申 一齊左就3年

SEX CAM

唔講唔覺咁多連登仔有女

關咩單身事 你似乎係朋友都冇

我都係一樣
然後冇啦啦講分手

日日都咁多嘢傾 ?

好幸福 ? 有時覺得會互串嘅情侶好sweet

sam tang正仆街

你姐

我冇

梳囉

做我sp ok?

gay

其實我覺得人生大部份野都無咩營養
有營養又會比人覺得悶

幾時有話我係直

唔係直都有女朋友

都話唔同囉

我偶像

巴打同男友咩國家long d

同男朋友long d 依家一齊咗九個月 晚晚都好多野講 傾成粒鐘 相信第時都會咁 因為我地乜都會講

其實唔講野都唔覺得奇怪先係一個完美既狀態
唔需要突登搵節目搵話題

我三年幾都係咁
之後

沙頭角同柴灣

結左婚10幾年都可以離婚啦 3年姐

反而覺得long d先可以多啲野講 因為經歷嘅一定會唔同 身邊嘅朋友又會唔同 反而佢係香港個陣 成日一齊 搞到冇乜野好講 因為經歷既事係同一日都係一樣

我都係，而家我同女朋友會互send連登搞笑post，
又會講下今日新聞有咩，講下碌ig/fb見到乜野
有時真係天文地理都講一餐.....有次無聊到講一個島係點誕

咁究竟你地一齊左未
我理得出面有幾多個女仔唔肯講
自己搵既女朋友唔係呢D女仔咪得囉
本身自己性格唔多野講無問題架, 但你又要擔心唔多野講會有問題
呢個先係問題
你女朋友/將來女朋友接受到, 你自己又接受到咪得囉

日日都比佢搵野屌 算唔算

互串就一定有 成日特登激佢 笑下佢肥

完全明白巴打感受
同男友又係一齊好耐，成日都冇話題
想同佢講下新聞，fb/ig熱門野，佢好似乜撚都未聽過，前排特首選擇，佢連曾俊華同林鄭都未聽過
我已經完全放棄左同佢搵話題呢個想法

我同ex都係咁
所以變左ex

唔會 大家既朋友圈都唔一樣， 好難先有話題

成日都會dead 但都唔會覺得尷 因為大家都知冇野講...

兩個人只要有1個識帶話題其實就可以
如果真係兩個諗唔到野講
最簡單就係搵D野一齊做
例如PLAN去旅行 去學下野
自自然就好多野可以傾

多D傾下生活上既野
就算好小事都可以講
情侶就係咩都唔怕講

未 我自己成日覺得long d一定會散 所以keep住朋友關係就算 唔開始就唔會散 我知我咁諗好on9好小學雞

係床到係你屌佢就ok啦

你男友完全政治冷感唔得喎

機乎晚晚傾電話

利申，5年半

有共同興趣就唔會冇話題

互相講大家唔識嘅人 咁樣好咩 聽到都悶

Same 次次講親呢啲都會嗌交
都係講下啲廢話算

我就一齊左兩年半，都有經歷過呢個關口
最煩係佢都成日話我對佢淡，唔想同佢傾
最近就發現其實係要各自投其所好，就先會有新話題
我諗個關口主要係由新鮮感到真正認識對方，新鮮感無左又無咩共同興趣就會唔啱channel
不過前題係要雙方肯試下對方興趣，接受新事物

尤其呢排女朋友仲要考DSE

拍左9年路過，仲日日見晚晚講電話，不過都係冇咩野講。

巴打好有恆心

兩個都鐘打機 話題有時會關於打機 其實咁樣有冇問題

本身我地都唔識雙方男女朋友 咁咪介紹下一齊出黎玩 好彩佢都係八掛仔 我地成日講人地啲花生

熱戀之後嘅過渡期係最難捱

Me too

我都longd緊
有時間既話晚晚都傾4個鐘左右
放假既話傾成日都得

其實最緊要睇下雙方點睇既姐，正常人都知無乜可能熱戀到老架啦，唔好有呢類諗法就Ok
你同屋企人都唔會係咁搵話題啦

我唔8掛囉 係中意聽你講野炸

真係筋疲力竭，但最後真係要耐性同潛濡默化

熱戀中

可能我就係有喱個諗法 唔開始就唔會結束

咁我地都要返工，返工時咪就咁whatsapp下
但都係講幾句做緊咩，今日好忙咁....
放工既咁啱有話題咪繼續whatsapp，無咩野講咪唔app，係屋企做下自己野囉⋯⋯
但我地唔係日日講電話
因為我地知一講電話閒閒地我地都會講1個鐘以上
所以講電話前我地要做哂自己想做既野先
利申一齊已經三年

可以同女朋友講吓同sp玩咗咩體位

Long d唔使日日傾 一個禮拜兩三次都ok 咪多d講下大家呢排做緊咩 幫佢度下橋做assignment 大把野講啦 一齊耐左話題係要自己搵既 9up下聊下佢笑已經開心啦

有無諗過係唔夾？
夾既結左婚十幾年都大把野講

冇話題咪唔講野,仲好啦

我宜家同女朋友可以三幾日都唔聯絡
完全唔wtsapp 唔打電話
不過一個星期都見到一次

我都想再以咁 香港有幾多女仔接受到咁

Lm

唔係無話題 係你開始唔中意條女啫

一條女三日唔聯絡都得嘅話 一係有第二個 一係對你完全唔上心

我都明既
佢D姊妹都問點解我地可以咁相處
佢話佢男朋友一日唔打畀佢已經嬲到殺人

btw 如果佢上連登 你可以係熱門搵D有趣topic同佢分享下
問下佢點睇 或者好似達哥咁講下有趣新聞

互射

只係大家都明白有時拎住個電話冇野講
其實日日都係返工放工既routine生活 邊有咁多野講
除非有特別事發生 好似畀老細屌啊, 或者講下D客同同事既on9野咪會傾下電話
冇事發生咁不如專心做下自己野

已經變成習慣啦，訓之前要聽下佢把聲先訓得著，唔傾反而訓唔到

唔係政治冷感咁簡單，而係佢完全活在離地十萬呎既高空
無論係政治、經濟、社會、個人興趣、熱門話題
佢全部唔識，同佢講野好似同個白痴傾計咁

以前個女朋友成日都單字覆我
一係就表情 有時仲藍剔我
隔左幾個鐘先覆一次
開咩話題都係咁 之後d對話越來越無營養

同居囉

得罪講句，仲一齊到咁耐

Share 比佢睇得唔得？

為呢段感情畫上句。號

大家有多d私人空間可能好過日見夜見

痴線 超級書蟲 v

完。

成日俾佢話題終結
佢又好少主動搵我 講2句就表情/單字/唔覆
以前2.3個禮拜先出來一次
就算一齊撞岩放假都佢未必想出

叫佢上你到咪得，唔肯/搵藉口既話就自求多福

飛左佢啦 咁有咩意思

佢話覺得呢d野好無聊，樣樣都唔關佢事
佢部電話只會睇同一個車網，fb只會睇佢班mk fd既野，冇見佢睇過第三樣野
我成日都諗，如果發生第三次世界大戰，佢班fd唔講，係咪會打到黎香港個刻佢先會知道

我就唔信你日日生活都一樣 自己無留意身邊就唔好怪無話題
起碼我今日見到知mk仔吹口哨想撩隻狗 點知又吹唔出聲 隻狗so都無so佢 走左
咁算唔算有野講左
定係你要佢日日同你討論 論文先叫多野講

Long d緊

same

我就唔會冇話題或者悶
詳情可以睇番我個post 我女友好大食

試過Skype dead air 咗一個鐘

最後

有時嗲下嗲下又一日 每日總有野分享下既

好同意 我自己就係咁 唔講野都唔會尷
間唔中skype都可以全程做自己野冇乜傾計
見住佢個撚樣已經好有動力做野好滿足

我覺得冇喎 情趣嚟 佢打機好叻教我嗰時好man

無話題咪靜靜地享受同佢一齊去街既感覺 帶佢去下海邊行山 一齊活動就好

冇乜野 唔一定要日日次次講住野
大家都感覺自然就得

諗諗下又真係冇乜共同話題
我識果d野佢又唔識
佢鐘意果d野我又麻麻地
佢社會政治天文地理佢都唔識 一係就冇興趣唔去了解下

有冇咁誇

講下返學啲得意野 同學啲野 乜都講唔得咩

已經唔係互串咁簡單 互屌咁濟好似城市論壇咁款我都唔知點解會咁 次次同男朋友都係唔同立場 未試過可以達成共識

係咁R嘢講但另一半隔好耐先覆一次 係咪收得皮

學多啲野增值自已

btw平時都好鐘意互串大家

最後我係俾佢飛
隔左三年先可以放低佢

同男朋友一齊第三年 仲係會日日9up咩都講
如果係對的人 根本唔會諗要講啲咩
因為好自然會有野講 講唔完的。

Long d撚表示好正常。啱啱一齊果陣由朝傾到晚
而家就分享下每日做左啲，食左乜，上網睇到乜搞笑野咁。
雖然係無聊話題，但你真心同佢分享，而佢又有心聽，點都唔會覺悶嘅。

同男朋友生活幾乎零交集，而家傾計係各有各講自己嘢平時wtsapp都唔知有咩好講

留名學嘢

其實熟左 無話題都唔應該好尷尬
您會介意係咪同女朋友唔係好熟

人地唔想同你講定真係冇話題啊？

傾咩都好, 永遠記住
男人鍾意有人留意, 女人鍾意有人鍚
無論咩年紀都係
不斷諗自己野講黎講叫消耗時間
製造假象畀自己感情生活豐富

試下聽佢講佢的野, 感受下佢的situation
佢話今日好忙, 咪問下佢邊度見攰, 下次同佢按下
唔使問內容, 佢感覺舒服就會自動同妳講
妳又可以略略講下今日的好笑野同辛苦野
炸下佢嬌, 等佢關心下妳

睇rm 英美韓劇

日日有新事情
咪日日都有野講囉

搵啲可以一齊做既野，我會同男朋友睇劇 戲 綜藝 打機，所以好多共同話題

……香港人？

個意義唔同左
一開始拍拖, 大家對方都唔熟悉
communication當中有dead air就會怕對方悶/唔知會唔會覺得自己無用
但一齊耐左, 就算傾電話dead air
大家都會知道對方就喺身邊, 只要有需要
喂一聲就會有人應你
係一種安全感黎

有時唔係唔想同佢分享 係分享完佢求其hea答句haha/咁on9咁樣就完左個話題 大佬啊我要搵幾多話題同佢講啊？

同男朋友一齊無耐已經係咁，因為識左無耐就一齊，一齊咗發現大家既興趣/嗜好完全唔同，最後因爲事業觀唔同佢話我唔係同一個世界既人上星期散左

有女

條女唔夠愛你 你只係次貨攝緊時間咋

屌你係咪我男朋友黎

其實可以發掘下有咩適合一齊做 例如我本身打開LOL 女朋友冇打又唔想我自己打機 就提議一齊打傳説對決 有時可以試下combine 大家興趣 大家搵下有興趣嘅活動 都係一種小情趣

可能真係淡左 molamola

冇共同興趣係難d行落去 散左都好嘅

屌你啦

哪有女 你老母

睇左 你地同女朋友一齊射左點算

我都係long d, 基本上電腦除咗返學，出街都會長開FaceTime ，咁就三年

有時會一齊睇Reddit 啲gif

佢係咪無朋友

日日掛住扑野

會唔會係你哋無想像咁鐘意對方?
你唔會想同女朋友分享下生活上/工作上嘅事?
有時見到啲新聞/post好得意、值得關注
你唔會想同佢討論下 了解對方對件事嘅睇法？

你哋會唔會傾下將來？有時行下啲傢私鋪
講下間屋點設計呀 點放啲傢私 咁就已經好開心

有時生活上嘅細節 你都可以乘機分享下你嘅過去
等佢了解你多啲

再唔係就發掘你哋嘅共同興趣
例如我同男友共同興趣係打機同睇書
我哋會一齊研究打機攻略同去圖書館借書

學上面巴絲咁話 互串都係一種情趣黎
有時你串下我我串下你 大家一齊笑都係一種開心嘅回憶黎 唔需要無啦啦串佢 識搵位入就會成件事都好自然
例如有次一齊睇電視
佢:佢咁似你嘅
我:個女主持??!!
佢:後面嗰隻牛呀傻婆
我: 你知唔知牛係點發老皮架
佢:咪好似你咁(指住我)
我就一野用頭撞佢落sofa
我:就係咁啦

係好無聊 但有時諗返都會心微笑

利伸 同男友九年 同居六年 其實正常應該淡哂 但身邊人話我哋仲好似熱戀緊咁

一齊2年半 ,半年前long d 台妹冇話題

睇你開帖就知你地唔會last到好耐 為打機嘈交 佢就幼稚到好似10幾歲人咁

樓豬好幼稚

同感

分享下自己既野
得閒send d on9 fb ig post俾佢哄下佢sweet下
講d好普通既野都可以好開心

利申 靠9 up溝到女朋友

我條女啲反應神情動作好撚搞笑好撚可愛 日日淨係笑下拒寸下拒已經大把野講 但係對方如果係木頭人就真係難d多野講 同埋你越欣賞對方就越多野講 試下細心搵下拒既優點笑點 就會增進溝通

生活自然有話題.

諗下點樣豐富自己既生活.

一齊左年幾
同樓主一樣 講既野好重覆 有時會無乜野講
佢覺得無問題 但我開始覺得悶

同女朋友long d緊就快兩年,冇淡過.
自己要一直保持熱情,等BB知我好鍾意佢.
定期同佢搞搞活動,例如定好左逢星期六都係movie night,星期日係sexy night,再唔係就開youtube唱k 應承對方幾忙都要事前做好曬野,一定可以陪到佢玩
平時就講下自己生活圈發生左咩事,上網見到得意野又一齊睇,幾細既事都好,對方都係想同你傾多幾句姐.
不過我覺得對方有深度都幾緊要,講完戇鳩野之餘都可以講下深度野同埋未來既憧憬,更加貼近對方既內心

講得好

Long d點樣sexy night
真心問

web sex.......

唔係應該拍得愈耐愈多話題架咩 因為兩個熟到冇得再熟 好似死檔咁樣 咩狗屎垃圾都傾到計

一開始就skype冇開cam玩phone sex
跟著耐左就開cam互相睇住對方玩
而家佢有時會邀請我一齊睇av一齊玩
同埋我上網買左個玩具比佢,可以用網絡互動

不知幾多野玩

我同女友啲話題長期冇營養，我地宜家long D緊。得閒skype時候都係乜都講。最近聽咩歌，大學有咩笑野，朋友被人戴帽，有咩av正甚至歷史政治都係我地既話題 至於有時候真係dead air未dead air, 響部電腦望到大家有時候已經好足夠

你唔係我女朋友嗎 咁似既😱

馬上

睇睇下先醒要覆男朋友whatsapp
有時都覺得日日whatsapp都係講上堂落堂食飯嗰d野好無聊 但都係樂趣嚟嘅
反而見面就有好多野同對方講 不過通常都係我不停咁講 講下連登睇左咩post 今日發生左咩事 佢又好熱衷於回應我

依家同條女係每日都傾到計 不過係唔會秒回或者全日都覆得好多 如果特別果日有事發生佢先會講好耐講多左d 但平時可能就冇乜話點講好密 由識佢到拍拖已經係咁

我四年啦 我係啲一野就要share個啲人 佢又肯 聽 所以冇咩問題係話題方面